instaurer des cours de gestion émotionnelle dès l'enfance. Afin de développer des citoyens plus apaisés. Car ce sont souvent ceux qui n'ont pas pu bien gérer les nombreuses "casseroles" de leur vie, qui sont devenus 1)soit formatés par une colère, 2)soit influençables par affaiblissement psychique, et qui se retrouvent en situation de déviance.
